iphone隻火牛入左水點搞

呢幾日去左台灣旅行
大雨到仆街，個袋濕撚晒
攞隻牛出黎叉果時醒唔起
叉左幾秒部機都冇反應
點知叉叉下隻牛有水滴出黎
我： > > >
平時隻牛叉電都熱熱地，應該係入面水滾所以必返啲水出黎
但我又開唔到隻牛黎搞，點算
話說如果我掂到啲水係咪死撚左

你拎隻牛送比仇人都得，爆硬

買過隻啦

買過隻囉 可以點
再唔係咪拎去天材吧整 配件好似包半年
但你人為都唔知點計
所以都係買過隻

咁都要問
智商應該低過80

可能期待有連登仔識隔空幫佢整番好隻火

火牛應該無試水紙 等佢乾左拎去apple store 應該得

變水牛

火牛變水牛